大家邊度買開咖啡豆

響公司同同事飲開手沖，之前朋友送左包豆比我又飲晒，但自己未買過豆想問下大家去邊買開

之前飲開依包

return coffee

外國先有

有d貴

東京，但真係好咩？感覺上似show off 個d 野多

bc見過有，不過唔知水平點

請問咩係bc?

油麻地bc

landy ,fresh coffee

是但行入間 cafe 買

怕中伏

k11 Simplii Yours可以一試

starbucks囉
唔飲嘅話都幾好飲嘅

如果係要黎吸濕除臭 黎講都唔錯
飲就不了

巴西

西營盤區有無邊度買豆好推介

我都想知
我係hku返學好近西營盤

請問屯門有無好介紹～

觀塘please

Fresh coffee, 上網訂

上環剩係數精品咖啡店都一堆啦

出元朗accro

thanks

多到唔知點揀